一人一間剪得好既髮型屋

好想換髮型但唔知有咩髮型屋好
女仔剪7左有排長唔翻

各位絲打有冇好既髮型屋推薦
如果有得設計埋髮型仲好

private i

開個新tg 留低send contact畀你 然後刪左個Tg費時畀連登仔屌

九唔搭八 ???

Btw
去開 單剪 $60

Turbo髮術

淨係去barber shop

又黎

royal級既barber shop

QBHouse

我都想知，前排比個垃圾髮型師漂衰左個頭！
就算我染返啡黑，洗幾洗，個頭都係有一撻特別淺，近乎白色，因為個底個撻漂得特別勁、特別淺色...
唔知呢樣野去間好嘅髮型屋搞唔搞到..成日比人以為我個頭痴左粉刷啲粉咁